今年換領新身份證安排加埋「第六屆區議員」係咩居心。。。。。。

一九五七年至一九六三年、一九七○年至一九七六年出生的香港居民的最新換領新智能身份證時間表

事源......

2019 年 5 月 6 日
《2019年〈2018年人事登記(申請新身分證)令〉(修訂)令》小組委員會

2019 年 5 月 24 日內務委員會會議文件
《2019 年〈2018 年人事登記(申請新身分證)令〉(修訂)令》小組委員會報告

於是，就係咁了

附表第2欄，得年份，冇身份
咁指定出生年份以外區議員係咪唔係必須申請呢

第177J章 《2018年人事登記(申請新身分證)令》

正宗的警曱是拎新身分證的！

陳含賓以為保皇黨贏梗，叫區議員優先攞新身份證，來凸顯自己地位

眾所周知，陳恒鑌是低能的！

立法會一題：渡輪服務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
陳恒鑌：如何定出上述渡輪服務(往返烏溪沙及大埔)的走線；為何不安排渡輪接載新界東居民直接往返九龍或往返港島？

777過關

伍俊瑜：仆街！

2019年區議會選舉，荃灣公園及楊屋道以南一帶改劃到新設立的荃灣南，本區人口有所減少。陳恆鑌不角逐連任，改派徒弟伍俊瑜參選，最終以174票之差， 不敵捲土重來的荃灣社區網絡候選人林錫添，接捧失敗。

交捧交俾對家

點解可以成個弱智咁

部閘機陷害林奠,意圖顛覆港共政權